粉嶺火車站連儂牆今晚有「自救大會」

尋晚有張圖流傳，話粉嶺火車站連儂牆今晚九點半有個居民自救大會舉行，不過唔少人都唔知邊個發起，而且連儂牆位置係條細天橋，位置好惡劣。現時嗰搞手都未正式出現詳細解釋去脈，但粉嶺啲商戶、藍屍已經吹到粉嶺今晚會好亂開大片。

現時好多粉嶺上水人喺FB都係質疑緊呢次所謂自救大會，冇所謂搞手或相關人士出嚟講清楚，而現場位置十分包皮，有咩事上嚟好容易人踩人，跳橋都最少斷腳碎骨。

跳橋直頭死啦咁高

現時啲商戶呀，建制嗰班已經吹到今晚實開波咁際，相信粉火大把犬，路過人士自己醒水。

好似流流地喎應該小型集會姐 吹咁大有古怪

天橋兩邊都係狗屋
鬼唔鬼自己諗

有人咁講

痴線，隔離學校果邊就係機動部隊學校，一有咩事就包抄粉嶺中心，冇得走

橋咁窄一多人塞死哂
似鄉黑搞事想包抄圍毆多

如果突然兩面包，跳橋囉，最少重傷囉，不過我預佢啲人塞到入粉火嗰面，條橋太細。

個位係天橋嚟，點集會？
不過8月5號嗰晚確實有嘢發生。有手足受傷，襲擊條友好似揸鐵槌

仲要9點半至11點咁夜
又唔知咩人搞

宣傳少，地理差，時間又夜，鋪頭又提早關門…
風險等級非常高

不過兄弟爬山各自努力，去的請加油和小心

而現場位置十分包皮

唔好話係咪鄉黑先，你塞咗條橋阻住人出入已經有人嘈，又加上粉上兩地特別多白卡，一陣發狂衝埋去，人踩人都似，現時啲人就係奇怪一樣嘢，做乜呢啲所謂分享會會喺條窄過窿嘅行人天橋上舉行？

搞手唔出現就唔好去

上水警署岩岩經過落左閘，乜都無人講過就落閘？似有小小鬼，不過點都小心啦。

大家早點回家～分分鐘鐘又自編自導自演，自己人打自己人。住附近既遠距離監測

住附近嘅白卡佬嚟，應該去咗自守，琴日條友個屋企人喺FB話叫佢去自首。

包皮即係同閪差唔多，90年代mk仔漫畫常用。

PTU總部同上水警署夾住

我會喺附近買煎釀三寶食嘅，希望未閂門啦。

仲要完全冇位走

鬼

現時喺條橋中間，一面通去嘉福，嗰面PTU，人哋跑過嚟只需15 min，另外嗰面通去名都，可以經祥華去上水警署，兩面都可以夾你。